見到有平口罩出售！

今時今日
我望住$399都叫平
而政府繼續不作為
好撚灰

良心企業

死仆街

好撚平，訂咗100 盒

貨到仲要加100蚊
好撚肉赤

Ok la399 如果係真野

好撚平
訂左1000盒
唸住每盒3999轉售

我明自由市場價格任佢定
我明商人有得賺梗係賺
但屌你老味可唔可以唔好咁嘔心話399叫平

咁貴，，唔出街好過

39.9？

4蚊個

唔識計數?